圖為星加坡學生在家中透過電腦學習

有星加坡市民到街上搶廁紙

Monkey see monkey do